女同事成日喺ig post自己三點式泳衣相點算好？

成日都忍唔住開黎睇
第二日返工見到佢唔知點面對佢好

圖呢

10

9

8

7.9

同佢講j過佢 射到電話成個mon都係

0

直接0啦屌

示意圖

圖就算啦。。。
直接畀條ig link我放過樓主老母

示你老母意圖

而家每次搵佢講公事, 一望住佢就不自覺諗佢著住泳衣既樣

我要你同事個啲

示你老母意咩

你可以直接問佢，你成日著泳衣既？

print 出來射 落佢個胸度
再影相射得幾精彩
再用公司email send 俾佢

無圖就收皮啦屌你老母

hello moto

欠圖